文迪蘇傑 我祝你斷腳死全家 一球都入唔到

有得返祖雲達斯同c朗做隊友你唔返都唔緊要
你走去A米做狗?

你老味臭閪, 從今對你只有恨,
祝你一球都入唔到,
俾羅馬屠殺,
斷腳死!

收嗲啦，祖雲達D

背棄祖雲達斯嘅人都要死！

A米皇朝復興

人哋想贏波

文迪蘇傑繼續入波就唔緊要

吹咩

咁祖雲達斯背棄文廸蘇傑，冇俾長約佢又點計呀？
破產落意丁啦

曼祖基奇繼續入波就唔緊要

原來除咗獌軌妓猁, 仲有狙, 原來有意甲fans咁撚戆鳩

狙狗 意大利之恥

戴巴拿都無位踢 佢邊會有

起吓樓主底先啦

叫文迪果d不嬲都係仆街黎

又開口中 正